羅志祥，小豬根本就是台灣版既陳冠希

D靚女都比你食哂啦，仲要係台妹

都冇相 唔好侮辱陳冠希啦

是但去下啲船P
咩game show都識落一大班